點解d賓賓印印，星期日一定食「蝦片」？

仲要五顏六色。

個post有腳味

催情作用

暗號嚟

香港人去外國住都周圍搵卡樂b，熱浪食

因為佢地個蝦俾人騙左

我都覺，一見果d蝦片，硬係誕起果d黑蚊蚊腳